實體股票收股息問題

我有張煤氣既實體股票,應該6月23號派股息同10送1
但到今日都重未收到
應該打去邊度查?

Lm

28628628

轉咗自己名？

地址有無改

你問左屋企人未